%
% Certificado
%
\thispagestyle{plain}
\begin{center}
	\begin{minipage}[t][6cm][l]{.8\textwidth}
		\begin{center}
			% Nombre del director del proyecto
			D. {\sc \director}

			% A los profesores les gusta que se indique su grado o posición en la estructura de la universidad :-P
			Profesor de la Facultad de Informática

			% Departamento al que pertenece el director y en el que se realiza el proyecto.
			\departamento
			
			Universidad de A Coruña
		\end{center}
	\end{minipage}
\end{center}

CERTIFICA:

Que la memoria titulada {\it ``\titulo''} ha sido realizada por {\sc \autor}
de acuerdo a la descripción inicialmente propuesta, bajo mi dirección y
constituye su Proyecto de Fin de Carrera de Ingeniería Informática.
Por la presente, autorizo su presentación para que el Proyecto sea defendido
en esta convocatoria.

\vspace{3cm}

En A Coruña, a \today

% Espacio para que pueda firmar el certificado que debe acompañar al proyecto.
\vspace{3cm}
\begin{center}
	\begin{minipage}[t][4cm][l]{.5\textwidth}
	D. {\sc \director}
	\\
	Director del proyecto
	\end{minipage}
\end{center}
